#  Probabilidad Y Estadistica
Como aprobar el TP:
1) lista de chequeos
2) 1 analisis por cada tipo de variable (categórica nominal , cuantitativa discreta, cuantitativa continua)
3) Tiene que incluir un analisis bivariado al menos.
4) Tiene que ser consistente con: Formato y redacción.

La edad es una variable continua (aunque la repesentemos de manera discreta)


Analisis Extra:
Cuantos no engancharon la bici.

#https://data.buenosaires.gob.ar/dataset/estaciones-bicicleta-publicas
#R markdown
#Rstudio
#ggplot


cuantitativa continua bivariado: Velocidad segun distancia (Puntos)

cuantitativa continua: Velocidad / Duracion (Histograma)

cuantitativa discreta: Gente por estacion (Bastones)

categorica nominal: Sexo (barra)
 
categorica ordinal: dias con mayor cantidad de viajes 

categorica dicotomica: Mas de un viaje (Torta)
